利物浦教練高普引用球隊座右銘「你永遠不會獨行」，鼓勵受困洞穴的少年

這支名叫「野豬」的少年足球隊12名隊員年齡介於11到16歲，25歲的教練6月23日在訓練活動後帶領他們到地下洞穴探險，因大雨積水而受困。

英國利物浦足球隊（Liverpool）教練高普（Jurgen Klopp）引用球隊座右銘「你永遠不會獨行」（You'll never walk alone），鼓勵受困洞穴的少年。泰國有很多人關注英格蘭足球超級聯賽。

在送到CNN的影片中，高普說：「要堅強，我們與你們同在。我們正關注所有新聞，每刻都希望你們能重見天日，我們對此都非常樂觀，希望能在數分鐘、數小時或數天後發生。」

死利狗又搞事

放暑假得閒出去玩下啦

You'll never walk again

How about Karius

同朋友一齊被困

所以咪一鑊熟

咁就仆街啦呢獲